鄭麗琼被黑警捉左

佢生得咁靚，有冇人覺得佢會被黑警強姦？

勿回五毛狗

Btw,做咩咁樣話自己同事啊做得衰嘢多驚有報應中武漢肺炎呀？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(會員#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

你老母畀習總姦？

點呀曱甴